每年8月7日做香港觀星節好無

每年一次苦中作樂

[置頂] 聽日唔好去海港城 要去就去新城市

每年都笑到班狗無地自容

好

香港激光節有酒飲 有DJ 有舞跳
一定吸引過國慶

好 流傳後世 畀後代知道香港警察執法係幾咁荒謬

利用呢個方法諷刺警方執法都幾好
不過大家都要記得我地為咩爭取
今晚開心吓 暫忘痛苦
之後再一齊加油

贊成

苦中作樂之餘 一定要好好紀錄前因後果
俾後浪知道2019年香港警察濫暴既黑歷史

琴晚本身係七夕，可以將佢賦予新嘅意義

每年苦中作樂
做乜咁咒我地